[悲慟］昔日女神傅穎已變成蛇精！！！

還我靚靚豬sa呀

岩岩聽緊不能哭了

我不過 痛哭了 防線結果給侵入了

我要自療 靠眼淚排走心痛～～～～

以前好正

連我的姊姊都一樣眼腫了

身體語言～～～

個樣好人造化喎

呢句真係

大陸樣

佢打殘體字？

條女幾正 腳又正

腳啊！

有陣mk味先正，而家大陸女人倒模樣不了

係呀個樣好有個性

讓上唇突然露秘密

整容

都靚喎

似p圖多過整喎
不過p得好中國

屌簡體

我好鍾意佢同史塔飛首親朋勿友

喺ig片cap出嚟架

為何不跟他走～

仆街
打左冷震

真心，應該係化左所謂既韓妹妝同埋美圖秀秀姐

仲算靚既

以前好撚正

以前成日對住佢打冷震
依家不了

見到都打冷震

佢阿媽應該唔認得佢

未似聖母瑪利亞 也不免貪心～

嘴 下巴 鼻都變晒
個樣又唔係醜到仆街
點解咁做

佢家陣靠咩搵食

UFO

花吃了這女孩
這女孩吃了屎

而家照鏡就可以打冷震，句仆街都可以慳番

最搞笑頭兩張都唔同樣

Btw下面果張已經係唔記得2.0定3.0 version

吉妹 我曾發誓待你好願做你好友

邊個當佢姊妹

女人老左就係老左，左整右整仲難睇，依家成個膠樣咁

打冷震

有冇人記得 吃了屎的女孩

打傅穎個股wo

誰羨慕像我這樣強的人

不要 又再詐騙 不要 情深款款 不要

本身就係靚啦

想奶佢隻腳

唔知點解硬係覺得佢好男人婆

未靚過

Tb穎不知幾正

呢世人有冇可能再見到呢個畫面？？

眼長面長鼻長鼻窿長牙長

往事只能回味

stephy屌打依家香港啲臭雞mk

初初出道個look咪好好地
搞成咁唔知似乜

而家靠咩搵食？定嫁左？

明明本身仲靚過stephy
搞成咁樣

之前都覺得佢幾靚 乜原來宜加搞成咁

多得個八婆區文c

傅㯋甩泳褲

支那賤雞臭畜樣
咪撚落返香港

呢首歌係咪傅已dupdup地 冇咁紅

結果最樣衰嘅吳雨霏上哂岸

幾時有女神過 吉妹

好人好者走去打殘體字

自然有snow...

自從有

好多大陸上咗年紀嘅女人都鍾意露額頭，化到個面白哂，嘴唇有咁紅搽到咁紅

我以前鍾意佢架
有買佢啲書同寫真集